聽日去相親，一人一句開場白

依家岩岩加左Facebook
應該講啲乜先

我係呀輝 !

屌你老母 芝士漢堡

How much 1q

小姐你貌美如花
夜闌人靜獨自歸家

2 咁岩既
又係你呀

Hello,月薪10k

100k sorry

我現時自己肯做飯

記唔記得我呀
上次speed dating 個個輝呀
俾你串尻我油頭毒撚個個呢

我叫浩然呀

Is 處?

講我係呀希都冇咁嬲！

哦，呀希……你係呀希？

小姐，你個胸摰歪咗位喎！

My name is Jeff

上咗車先講

我得到 寵物小精靈了!!

第一句就問係唔係處女

今晚扑野夜唔夜

你係咪連登友